\documentclass[a4paper,12pt,eval,firamath]{nsi}


\begin{document}
\titre{Suite de Conway}
\classe{CCF Algo SIO}
\maketitle
\subsubsection*{Question 1}
\carreauxseyes{16.8}{8}

\subsubsection*{Question 2}
\carreauxseyes{16.8}{8}
\newpage
\subsubsection*{Question 3}
\begin{verbatim}
    fonction conway(L : liste d'entiers)
        
        variables
        
            valeur, compteur, i , n : entiers
            resultat : ............
        
        début
            n ← longueur(............)
            resultat ← liste vide
            valeur ← L[0]    
            compteur ← 0     
            pour i allant de ............ à ............
                si L[i] = ............
                    compteur ← 
                sinon
                    resultat.ajoute(compteur)
                    resultat.ajoute(............)
                    valeur ← L[i]
                    compteur ← 1
                finsi
            finpour
            resultat.ajoute(............)
            resultat.ajoute(valeur)
            renvoyer resultat
        fin
    \end{verbatim}

\newpage
\subsubsection*{Question 4}
Pseudo-code de la fonction \pythoninline{contient33} qui
\begin{itemize}
    \item 	en entrée prend une liste d'entiers ;
    \item 	renvoie un booléen indiquant si cette liste contient deux 3 consécutifs.
\end{itemize}
\carreauxseyes{16.8}{16}
\newpage
\subsubsection*{Question 5}

Pseudo-code de l'algorithme qui détermine la première ligne de la suite de Conway qui contient deux 3 consécutifs.\\

\carreauxseyes{16.8}{16}

\end{document}